TBLA_User			
UserID	int		
UserName	[varchar]	50	
UserPassword	[varchar]	200	
			
TBLR_RevenueType			
RevenueTypeId	int		
RevenueName	varchar(50)		
ReceiptType	varchar(150)

TBLR_RevenueRate			
RevenueRateId	int	 	
RevenueTypeId	int		
RevenueUnit	varchar(50)		
RevenueRateType	char(1)		
RevenueRate	decimal(18, 2)	 	
			
TBLR_Area			
AreaId	int		
AreaName	varchar(255)	 


TBLR_Location
LocationId	int	
AreaId	int	
LocationName	varchar(255)	
		
TBLR_RevenueCustomer		
RCustomerId	bigint	
CustomerNo	varchar(50)	
CustomerBarcode	image	
RevenueTypeId	int	
BusinessName	varchar(255)	
OwnerName	varchar(255)	
BusinessLicNo	varchar(50)	
TINNo	varchar(50)	
VNRNo	varchar(50)	
OutstandingAmt	decimal(18, 2)	
PostalAddress	nvarchar(300)	
Postcode	varchar(50)	
ContactPerson	varchar(100)	
ContactNo	varchar(100)	
AreaId	int	
LocationId	int	
Email	varchar(255)	
		
		
TBLR_RevenueReceipt		
RReceiptId	bigint	
RevenueTypeId	int	
RCustomerId	int	
CustomerName	varchar(100)	
RReceiptDate	date	
ReceiptNo	varchar(50)	
ReceiptBarcode	image	
RevenueRateID	int	
RevenueRate	decimal(18, 2)	
TotalUnit	decimal(18, 2)	
TotalAmount	decimal(18, 2)	
OtherChargse	decimal(18, 2)	
AdjustmentAmt	decimal(18, 2)	
PaidAmount	decimal(18, 2)	
PayType	varchar(50)	
BankName	varchar(50)	
ChequeNo	varchar(50)	
PayRemarks	varchar(100)	
CreatedBy	int	
CreatedDate	smalldatetime	
		
TBLR_Adjustment		
AdjustmentId	bigint	
CustomerId	int	
RevenueTypeId	int	
AdjustmentDate	date	
AdjustmentType	char(1)	
Amount	decimal(18, 2)	
Remarks	varchar(1000)	
CreatedBy	int	
CreatedDate	smalldatetime	
	
			
